【集思廣益】［火影］BORUTO 應該點譯先係最好？

覺得叫慕留人、博人好撚銀耳

完全冇火影味

不過譯螺釘幾有意思，配合翻佢封面個logo ，同埋係由日向螺旋而誕生呢個名

二世祖

扑落頭

火影超

布魯圖

有啲意思

入黎就係為左睇呢個

菠蘿頭

寶特

鳴門本身都係父幹

狐忍二世

我爸是火影

慕留人幾好呀
有以前港版翻譯feel
畑鹿驚 鼬太知 君麻呂個啲

三世祖

火影二世
好似以前龍珠二世咁

布魯托好似好啲

火影忍者 漩渦家族第三代傳人

火影之子

鮑羅庭

火影二世
（抄考龍珠二世命名

火影忍者 2

悟飯

火影老豆